知唔知邊間中學既IT係最犀利？

答案係 迦密(加密)中學

高汁

1/10